(最新)警方點算遊行最高峰人數18.3萬人

少咗個0

請勿浪費討論空間

毅進制你識條鐵咩

用毅進計數機轉返去又接近民陣個數喎

18歲以下唔計
搭地鐵唔計
有面具口罩唔計

昨日集會20萬 支那又赢